其實好鐘意返工 一啲問題都無。

小弟我休息咗幾日，今日好返就返工
去到地黨鐵，嘩屌 好撚多人
個個都塞喺門口度
入唔到去果啲個個都屌晒鬼：
入邊有無位呀！
行入啲啦屌！
遲到啦屌！

英明神武嘅我，眼睛向左一望過去
屌嗰邊咪有位囉
我滋悠悠行過去嗰對關左好多次都未生到嘅門
慣性動作一轉身
嘩屌，一堆人衝晒過黎
跟住係咁推鳩我入去
行入啲啦屌！
遲到啦屌！
入邊有無位呀！
你地有無第二句

玩左成十零分鐘 終於上晒車
心思細膩嘅我留意到啲人想屌又無位入
谷住谷住個樣 好撚好笑

終於開到車嘅時候 心諗應該唔會遲到啦呱
仆街，班人搭一個站就落晒車 衝晒去對面線
跟住對面又有班人落車衝晒過黎又推過
我車啲人呆撚晒
又是者又玩左十零分鐘先開到車

呢一刻，
睿智嘅我心諗聽日要早啲出門
如果唔係一定遲到
大家返工記得提早啲出門呀

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

仲有Raymond 哥撞你落車添

手足你冇事太好了

呀係
原本喺我隔離撩鼻屎撩得好開心嘅阿姐
比班人一推 成隻手指插咗入去
望住都覺得痛
個表情好似中咗輻射咁👉🏻

多謝你地，我地小隊全部生還
我會將啲經驗全部講晒比你地知

唔明你講咩

其實唔方便講唔緊要
人冇事冇俾狗咬已經係好消息

完全睇唔明笑到仆街

我地好市民黎
一定要上到車返工

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

根本塞到仆街，希望遲起身嘅手足都出黎幫手搭車

塞鐵小隊

塞鐵師
遠攻職業
近攻必輸

明明係返工小隊

睇唔明果啲係咪毅進畢業。

推比所有人睇
#黎明行動

推

今朝有條友話入面有位
我叫佢自己行入去來睇下
佢入唔到入面我推撚返佢出車
有d人生得唔高企左入面後面d傻鳩就以為有位

夾硬迫上車轉個頭又迫返落車
識玩

唔係遠攻，係文職來

唔好阻我返工呀！
企入啲啦！
推呀！關唔到門呀！
遲到啦！